
                      No sé  si será porque soy un enamorado del cine de Clint, pero a mi me ha gustado, evidentemente muy patriótica americana, pero con un mensaje y reflexión sobre las guerras que asolan a la humanidad y que nos gusten o no son declaradas por seres humanos y ejecutadas por otros menos favorecidos, que muchas veces no son tenidos en cuenta como seres humanos cuando vuelven con su guerra interior. Ami me gustó.
        
            